12．1港島九龍三遊行 同獲不反對通知書

有網民發起明日（12月1日）3個遊行及集會，分別在港島中環愛丁堡廣場、遮打花園，以及九龍尖沙嘴至紅磡，全部獲警方發出不反對通知書，警方要求遊行隊伍在有需要時讓路予車輛。

明日最早的「孩子不要催淚煙」遊行及集會，明早10時至10時45分在中環愛丁堡廣場大會堂低座對出空地進行集會，然後經龍和道、添馬公園、夏慤道天橋等，遊行至政府總部東翼前地（公民廣場）外添美道西面行人路的指定公眾活動區。不反對通知書時間至中午12時結束。

「香港自治行動」組織舉辦的「感謝美國保護香港大遊行」，明日中午12時半在中環遮打花園集會，遊行1時半開始，經金鐘道、花園道、下亞厘畢道遊行到美國駐港總領事館，再經雪廠街、皇后大道中、德輔道中返回遮打花園。不反對通知書至下午4時完結。

九龍「毋忘初心大遊行」明午4時開始，由尖沙嘴鐘樓對開空地，沿梳士巴利道，經尖沙嘴海濱花園遊行至紅館。不反對通知書時間至下午6時結束。

感謝美國保護香港大遊行
(已經獲取不反對通知書)

主辦方：美領遊行 HKAA（陳雲香港自治行動）
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

陳雲：有本土投本土。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。

九龍果個大家搵定路散水呀
之前都唔係未試過腰暫
加上理工一帶佢地一定好熟
黑警信唔過

點解宜家班狗會批番不反

想分散啲人?

淨係去呢個得㗎喇

會唔會區選之後第一次放tg

push

Push

抄登仔玩私怨

推

陳雲
不了

大家按自己意願出席與否

私怨大過天

好明顯怕二百萬人出來

共諜都叫私怒

你真係好大愛

到時應該有人會將請願信交給美國領事。我好擔心信件內容有問題,示威者被騎劫

上次

去完美領坐船過尖咀
馬拉松遊行

選定一個去仲實際啦
邊有咁易比你過到海

三個最少去一個！

去哂3個

邊個話唔可以去哂？

去哂 吹咩

同一日三個遊行都on99
爭氣啦屌

冇錯 充實

集中一個！

起碼去2個啦 休左咁耐

唔可以去哂架咩 利申諗住去哂3個

所以我去哂3個

HKAA係共諜
抄登販民擁躉又贏

集中就一定尖沙咀架啦 但可以去幾個架喎

無論點都好
都要帶定gear

出黎啦

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

推！聽日見！！！

當然可以但比較小

希時間就一齊去哂啦

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀（帶不反）
12.2 廣告界五天罷工

回歸初心

五大訴求 缺一不可

Trump please save HKdo

去哂

聽日見

五大訴求 缺一不可

聽日見

睇返六月嘅圖有冇令你諗起初心？

日期：12月1日（星期日）
時間：下午三點至六點
地點：尖沙咀鐘樓至紅磡體育館
*已獲不反對通知書*
**同日早上有「孩子不要催淚彈遊行」、
「感謝美國保護香港大遊行」，全部獲不反對通知書**

今時今日嘅不反對通知書
同六月嘅不反對通知書可能好唔同

但無論係做咩事都好
毋忘初心

😡😡

得喇

要不是陳雲一早叫舉美國旗
Hkaa用幾百蚊買機票入機場接美國議員

再用念力叫美國國會通過議案，一想比人ban左議案嘛

多數應該會集中去尖沙咀
港島不了

出還出,小心警甴反口,有乜事要要識得走

五大訴求
缺一不可

推呀

去到曬三個㗎

popo而家好謙卑wo，乖。

（等收皮啦，你班契弟。）

記唔記得11月2 攬炒巴個集會
可以出不反對 亦可以即時要你走
不過一定要去
去cover下前線手足

推，去邊個都好，總之一定要去

［行動post］十二月一 熱點討論區

痴撚線 係咪訓晒教 好撚心痛...

怕班狗聽日又提早舉旗提早清場，有裝手足就自選場地，有裝就應該難轉場

不反系想引多啲人上街拉
同埋減低機會令運動地下化呀
唔好覺得垃圾政苦會讓步

五大訴求 缺一不可

一次批三個等大家分散人數

熱狗玩私怨

agger

仲幻想有二百萬

光復香港

係去到晒 但第三個一定會少人嫁
你唔會suppose 個個去齊

國屍又中
btw陳雲黨串人私怨

上次騎劫完人仲要大聲夾惡，今次直接自己搞，封信係點都冇得怨

接受現實啦你叫年紀大一家大細果d 點行

條熱狗block左好耐，煩到仆街

熱狗分化嘅時候就唔係私怨，果然係共諜，成撚日偷換概念

去尖沙咀
港島不了

香港自治行動 HKAA
香港自治運動 HKAM
一樣定唔同？

FC 交通警是否復職啦？🙏

聽日見啦大家

咁咪可以繼續拉多啲人

佢預你唔會太多人個d不嬲都會批
方便話你越來越少人同失支持
民陣百萬人級數個d一定冇咁順攤

熱門得兩個行動ｐｏｓｔ…

pish

推呀。唔係推唔起呀？

同一日申請三個為乜

又三個

又三

收到

幫推下

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

因為到時可以隨時結束不反對

警狗係咁吹和風
屌佢，唔撚會割
無勇武，無今日
大家記住

同意陳雲不了

和理非 聽日見

，

行動post 推

試水溫

始動！

Yui

五大訴求 缺一不可
聽日三點尖咀鐘樓見

借位
【人力資源】連登外人

請手動廣傳

121尖沙咀大遊行
已經獲發不反對通知書
日期：12月1日
集合時間：下午三點
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點：紅磡體育館
遊行終結時間：下午六點

你講緊叫人投白票又出黎選果班仆街呀？

借個位想大家留意吓

[緊急]12月1日ge遊行其中一個好鬼，千祈唔好去！！！

似係

Tui

推！！

小心大範圍毒氣...特別係黨鐵...

趕去中環中

p

今日
尖沙咀
請帶多一個人
盡量早d到

今日
尖沙咀
請帶多一個朋友
盡量早d到

五大訴求 缺一不可
等陣三點 尖咀鐘樓見

到時見

準時啦屌
成班友仔次次遲到
等埋你架嘛

其實3場遊行都對唔同受眾，邊有撞。